GME -2 夾爆長倉 long squeeze

今次你地仲唔冚家產

game over